二手樓小阳春 價量齊升🔥🔥🔥

市民驚樓市調整完結，紛趕新春前入市，令近期二手樓市乍現小陽春，價量齊升。本報統計，全港十大屋苑本月錄得逾170宗成交，按月升五成，屬七個月以來最旺。觀塘麗港城交投升近三倍。當中六屋苑樓價止跌回升，天水圍嘉湖山莊三房重上「6球」，低位勁彈近百萬元，東涌映灣園亦半月搶貴逾一成。

淡淡點睇？

陽
岀咗支那字自膠

幫淡淡答 : 總之唔計 樓爆來了買樓正傻閪租樓日日賺遲買賺幾球

唔撚係下話
我租緊工廠房住

中原地產天水圍區副區域營業經理文家輝表示，分行剛促成嘉湖山莊賞湖居2座高層G室成交，實用面積548平方呎，建築面積708平方呎，三房間隔，附有雅致裝修，外望開揚遠景，剛以零議價560萬元沽出，平均實用呎價10219元。

買家為上車客，之前一直租樓，近日在家人介紹下到嘉湖山莊睇樓，最後鍾情上址高層開揚，且附有靚裝修，業主放盤一星期，不肯減價，買家深知市道暢旺，料過年後樓價易升難跌，故即時落訂入市。原業主於2010年4月以173.8萬元買入單位，現沽貨賬面獲利386.2萬元，升值約2.2倍

遲一日買，又平40萬

今個星期五CCL爆升☄️☄️

下話下話

政府狗垃圾的花生話遲買慳一球喎

成班廢淡縮返入老母個西度唔敢面對
事實買唔到樓 唯有繼續租租之餘 偷偷留下負皮

新年前都唔升就死啦

廢淡已開始縮

哭了

點解過年前要升?

邊關過年事

一單半單，唔計

門檻咁高 唔買真係唔需要買